阿朗意大利盃8強抽中羅馬，要幫好友美斯報仇了

美斯冇咗沙維後年年都拎唔到歐聯，c朗好多年都挨義氣幫佢拎…

14一19
阿朗美斯包攬5年歐聯冠軍
真正雙嬌時代

14-19 牙朗美斯連格包攬5年歐聯冠軍

今晚開戰

半場3-0,訓

c朗精神屬性勁過美斯六班